\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[a4paper,width=190mm,top=15mm,bottom=25mm]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{emoji}

%opening
\title{Ønskeliste}
\author{Malthe}
\date{2023}

\begin{document}

\maketitle

\begin{center}
\textit{
Tusinde tak for at overveje at give mig en gave. Det er jeg virkelig glad for. Jeg ønsker mig ikke så meget og har generelt ikke brug for eller lyst flere ting. I højere grad vil jeg gerne have en personlig oplevelse med dig eller hjælp til at skaffe ting, som jeg har brug for men gerne selv vil have indflydelse på.
}
\end{center}

\begin{enumerate}
	\item[\emoji{face-with-monocle}] Ting fylder fysisk og mentalt, og jeg vil gerne minimere begge dele.
	\item[\emoji{sweat-smile}] Jeg vil være glad for aftaler om at få hjælp til praktiske ting. \textit{eks.} er jeg ret dårlig til at reparere og skifte ud i mit tøjskab, min cykel eller alt andet der kræver butiksbesøg (Ikea mm.). 
	\item[\emoji{heart}] Sidst men ikke mindst bliver jeg ofte gladere for en gave, som du selv har fundet på og tænkt, at jeg kunne bruge.
\end{enumerate}

\begin{tabularx}{\linewidth} { 
		 >{\raggedright\arraybackslash}X 
		 >{\centering\arraybackslash}X 
		 >{\raggedleft\arraybackslash}X  }
	
	\textbf{Ønske} &  \textbf{Link (https)} & \textbf{Prisleje (dkk)} \\
	\hline
	
	
	\textbf{ \emoji{closed-book} Hardback Bog:} Vinden i Piletræerne, Illustreret af Robert Ingpen  
		&  \href{https://www.bog-ide.dk/produkt/343420/kenneth-grahame-vinden-i-piletraeerne-indbundet/3130397}{Bog\&Ide.dk}
		& 200	 dkk  \\ \\
	
	\textbf{\emoji{closed-book} Hardback Bog:} Svend Brinkmann, Tre bøger i Én "Stå fast, Ståsteder og Gå Glip"
		& \href{https://www.gyldendal.dk/produkter/sta-fast-stasteder-og-ga-glip-9788702382914}{Gyldendal.dk}
		&  350 dkk \\ \\
		
	\textbf{\emoji{necktie} Tøj:} En flot mørk (brun, marineblå, sort) vest
		&
		& 350 - 800 dkk
		\\ \\
		
	\textbf{\emoji{gem-stone} Smykke:} Hopecatcher PoTF
	  	& \href{https://www.backstagerockshop.com/products/poets-of-the-fall-hopecatcher-pendant}{Backstagerockshop.com}(i Finland)
	  	& 190 dkk
		\\ \\
		
	\textbf{ \emoji{closed-book} Hardback Bog + pdf:} Wanderhome RPG 
		& \href{https://possumcreekgames.itch.io/wanderhome}{Possum Creek Games itch.io}
		& 200 dkk
		\\ \\
	\textbf{\emoji{optical-disk} CD:} Rebirth af \textit{Old Gods of Asgaard}
		& \href{https://www.backstagerockshop.com/products/old-gods-of-asgard-rebirth-greatest-hits-cd}{Backstagerockshop.com}(i Finland)
		& 150 dkk
\end{tabularx}

\end{document}
